有無人知點解呢隻雞同條友會成日打交?

到底係咩事

無人睇過?